[0830 ] 摩士泳池 封龍翔道！

無嘢講

淘大牛頭角道觀塘道三叉路口冇人封 一封九龍東死鳩曬

要人啊 點解無人！

嚟咗先 多人先成事

爭你一個🥺

好順

d巴士越行越快，幫幫手阻我番工plz

推

好

主動參與啦

我公司喺附近，求下各位義士令我番唔到工

巴士行咁快會頭暈架，暈暈地記得訓落地下休息

邊度呀摩士無人喎

特登唔黃大仙站落，但都就到沙田坳道

捉精靈嗰度